恆大Secrets瞬間改名 普天同慶

HSU Secrets

恭喜恭喜

Ching ho ball

貓尾大佬不如一齊Trans去香港新一大

有圖 唔錯

香港交配大學

已經遞咗form quit u

屌以為中資嗰間恆大

第2條女有冇IG

人唔笑

有冇後悔quit左 U

含大

真人哨牙好肉酸的

你 點 解 會 知

唔係Frances喎

想cow條含大囡

邊條?我兩條都想cow

依個早幾年好出位下
Fd搭fd飲過嘢

恆大

人唔笑 CUHKBanters都Bark喇

Big

第一張都唔係含大

冇記錯 好似係HKCC

好正。。。

恒大真係好撚多靚女

廣州恆大

breed u

pound of my school

香港恒生大學先係真hku

九大

香港恆生大學，成間中學名咁
香港保良局大學
香港東華三院大學

恆生銀行大學

XIANGGANG HENGDA

幾同意hkhsu個名好難聽
叫HSMU先夠魔性同霸氣

香港中文大學
香港理工大學
香港城市大學
香港科技大學
咪一樣 咪盲反

DSE11111
HSU gbus
working as toilet cleaner in JP MORGAN
future president of Hong Kong
FB yeung charles

利申迫不及待想玩玩了

想tran去香港恆生大學，知唔知有咩手續

打個飛機就得

HSU好撚難聽
HSMU is better

交大

damn beat!

汪汪汪

甘全部刀吾系拉

仆你個街

未正式改名

恒生大學 >>>>麻省理工

Pound of my U

恆大仔一到店，所有便利店員便都看着他笑，有的叫道，「含大仔，你臉上又添上新的梅毒瘤了！」他不回答，對櫃裏說，「要盒幼卡碧，要一盒杜蕾斯。」便排出中銀恆大信用卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷拍人家裙底拿去賣錢了！」恆大仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷拍林鄭葉私煙劉裙底，一邊打J。」恆大仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊春光不能算偷……竊春光！……大學生的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「香港一大」，什麼「升格」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

廣州有冇比錢你地起野

日講夜講
點知俾你地燈到變大學
連登仔

依幾條女永不錄用 btw日後男朋友見到會點諗

條仔仲要樣衰
啲臭雞諗咩
冇錢收都做雞

由HKCC升上含撚大

雞

遲啲出埋 香港駕駛大學
李健駕駛大學

我一早已經開咗李健駕駛大學Post

Ching sick ball

含大 pound of my U

Goal for U
POUND

hashtag